菲律賓總統：警察可以槍殺任何違反封城隔離令的人

菲律賓總統杜特爾特昨晚發表電視講話，表明會嚴厲執行隔離措施，如果有人違反封城令，警方及軍人可以開槍射殺這些搞事者。另外，當局要求呂宋島居民出門須戴口罩。

杜特爾特警告已經下令對於違反封鎖隔離措施的人，如果不守規矩並被證明對執法人員的生命構成威脅，軍警可將他們射殺及收監。他聲言，不會讓違規者製造混亂，而會將他們埋了。

杜特爾特又表示，如果民眾不遵守秩序，當局不會向民眾派發食物援助等物資。杜特爾特同時強調，將救援物資中飽私囊的人亦會遭到嚴厲懲罰。他重申在疫情下，保持秩序非常重要，促請民眾聽從政府命令。

Bang Bang Bang!

真警甴

垃圾國家

Cls

垃圾國家
借疫情散播恐懼助長極權

同金仔有得揮

香港都已經發生

德政

唔好笑人哋，你而家喺香港，行出街都係一樣。

香港政府：警察可以槍殺任何人

如果係2樓果班 我怕係俾人殺返

如果唔係美國攬佢，一早變撚左北韓

我就係要呢d 仆街香港唔跟

警察可以槍殺任何睇唔順眼的人

同香港一樣

唔戴口罩嘅下場

無話笑 發生緊
日日都見到點執法啦

執法者有持無恐，槍殺所有唔順眼既人再安個藉口

邊度咩時期黎？